{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "도원"
    },
    "text": "桃園は京畿道龍仁市民俗村の近くに位置する中華料理店で、すでに20年以上営業しているところです。 桃園は素敵な部屋も豊富で、予約すれば利用できます。 店舗は広く、駐車場も十分に設けられており、団体での訪問も可能です。 メニューはトウォンジャージャー麺、海鮮チャンポン、中国冷麺、海鮮うどん、海鮮ジャプタン丼、チャプチェご飯、酢豚など多様に用意されています。 平日はドウォンランチンセットメニューも運営されています。 梅卵スープのセットメニューはクラゲの冷菜、おこげスープ、カニのタケノコ炒め、酢豚、唐辛子チャプチェと花巻で構成されています。 デザートには牛乳かき氷に小豆の薬味を載せたパッピンスが提供されます。 桃源は近くに白南準アートセンター、器興湖公園、京畿道博物館などの名所があり、訪問客の利便性を高めています。",
    "QA": [
        {
            "question": "桃園はどこに位置していますか？",
            "answer": "桃園は京畿道龍仁市民俗村の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "桃園の中華料理店は何年以上営業していますか？",
            "answer": "桃園はすでに20年以上営業しています。"
        },
        {
            "question": "桃園の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "桃園の部屋は豊富で素敵です。予約すれば利用できます。"
        },
        {
            "question": "桃園の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、桃園には駐車場も十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "桃園は団体での訪問も可能ですか？",
            "answer": "はい、桃園では団体での訪問も可能です。"
        },
        {
            "question": "桃園のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "桃園のメニューにはトウォンジャージャー麺、海鮮チャンポン、中国冷麺、海鮮うどん、海鮮ジャプタン丼、チャプチェご飯、酢豚など多様に用意されています。"
        },
        {
            "question": "桃園では平日にランチセットメニューがありますか？",
            "answer": "はい、桃園では平日にドウォンランチンセットメニューが運営されています。"
        },
        {
            "question": "桃園の梅卵スープのセットメニューにはどんな料理が含まれていますか？",
            "answer": "桃園の梅卵スープのセットメニューにはクラゲの冷菜、おこげスープ、カニのタケノコ炒め、酢豚、唐辛子チャプチェと花巻が含まれています。"
        },
        {
            "question": "桃園のデザートには何が提供されますか？",
            "answer": "桃園のデザートには牛乳かき氷に小豆の薬味を載せたパッピンスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "桃園の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "桃源の近くには白南準アートセンター、器興湖公園、京畿道博物館などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 413
    }
}